[i/A]king's raid 王之襲擊

Android：

IOS：

其實已經開左好耐啦隻Game都成幾個月，暫時係無中文嘅。
但係都好好玩 唔洗課金都會送野比玩家
近排送5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識

希望大家都一齊玩下

佢絕對係一隻有良心公司又良心嘅Game

玩落一次己經上左癮

Googleplay down唔到 ...

IOS要美國AC

居然有post
以為無人玩入咗台灣公會，玩咗成個月，D囡囡好鬼正

你直得去開個黎用架

我當初玩左陣已經覺得好好玩，我周圍都無人玩緊

Android都好似要用外國ac
Btw Qooapp好似有，如果無嘅download taptap啦

無計啦，IOS又要轉區，而已畫質太靚好食電同部機嘅效能
雖然我用模擬器玩

巴打咩ID，加咗好友先

呢隻好撚好玩,唔明點解冇人討論

呢隻係咪無首抽架?

喺唔需要，反正英可以用鑽買/20日搞親密度就會有隻，睇下喺4000/6000鑽
4000好似1X幾日
6000好似20日左右
加親密度喺用GAME錢同用好友送嘅心心
鳩玩D錢都多到用唔晒

D英用鑽買嘅話就4000/6000鑽，新手的話5日會送4000/6000各一(自選，但好似無最新嘅)

同埋每隻英都有SKIN，都喺可以用GAME鑽買到，SKIN多數都喺3%錢BUFF
但最重要喺好J

就算唔用鑽買，一隻英都有唔同星級嘅SKIN
用棺妹做例(因為佢拎住個棺材所以叫棺妹 )

照顧埋絲打，雖然應該無乜絲打會玩
有正太有MK有基佬有大叔有獸人

女人巴你好課金wor

真啊，又唔洗課金

btw我都係玩左幾日咋

岩岩dl左 玩左一陣唔小心抽左十幾下十萬蚊抽裝備果個
搞到個包包爆左

無所謂架，D錢去到後面唔會用得哂

我見紫裝好似最勁，其他色既裝係咪可以賣曬佢？

有分T1 T2 T3。每推一個島都會升一個T
紫裝都好好用，紅裝勁過紫，橙好似係專武，聽人講

補返Android download link：

無課到
純粹鳩HEA，玩咗成個月一粒鑽都無用到

又啱嘅，你加左邊個公會？

D裝分T1-T7/8(好似就開8)
T10就專武嚟，主線會送男劍嗰把，其他角嘅專武要靠每日免費一抽(250石嗰個)
或者依家每日登入DAY3送(個活動去到9月30日)，隨機嘅

之前每日免費抽中咗Viska嗰把
抽嗰時心諗千祈唔好中同一樣
最後
(之前玩隻韓國手機驚，7日送指定5星角+隨機5星卷，張卷又喺中撚咗同一隻，隻手有毒 )

裝/武嚟講就喺(有錯請指正)
專武(得武器有專武，裝就黃已經喺頂)
黃(打RAID出，有Set Option，如圖)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(打主線HARD / NORMAL MODE/商店金抽/鑽抽)
綠白(打主線EASY / NORMAL MODE/商店金抽)

同埋唔課嘅話，建議鑽石先留住
因為10連卷兩個禮拜會送一次
(因為之前有活動喺10連5次送專武卷10次又唔知送乜乜乜咁，同埋前期開出嚟只喺D T1~T5裝，極好運先會中專武/英，所以不妨留嚟活動先抽)

英嘅話，新手頭5日會送兩張卷 4000鑽英 + 6000鑽英 各一
選邊隻其實好自由，我自己就選囡囡嘅
同埋其實原本送畀你嗰4隻已經夠上T4 HARD
(雖然我玩咗成個月仲卡緊 )

同埋英嘅話，4000鑽/6000鑽可以免費取得，但需要D時間
就喺喺Hero's Inn入面，同隻英培養感情
只要你未確定培養，佢每日都會換，而你確認咗，好似張圖咁
每日做齊三樣嘅(錢同心，心就+好友每日送)
十幾二十日後(睇下隻英喺賣4000/6000鑽)，親密度滿咗隻英就可以免費取得

裝嘅話最好拆成粉，賣錢到中期已經多到用唔晒

我喺巴哈搵咗個台灣公會，會長幾好人，成日一有咩唔明就問佢
15樓

其實我都一直想開post，但入咗公會之後就心諗是鳩但啦
但好game的確值得多d人認識

我都喺超新手嚟，如果有講錯寫錯歡迎各巴絲指正
最希望可以同到巴絲打RAID，街場打咗幾場已經淆晒底
因為D裝要骰

是日免費

小活動

英雄評價，但都喺嗰句
強弱喺一個版本
靚唔靚喺一世嘅

巴打好詳細

台仔公會滿左人

無美國信用卡開唔到

畫面好靚

有冇人借ac

巴打們玩緊asia服？

Down緊
隻game有無分ser?

有冇巴打借ios ac download

岩岩見到個post覺得好似唔錯所以我都特登去左開 係得左既

仲有好多我都唔喺好清楚，太多嘢玩

淨喺美術圖已經J死

我喺，另外有韓服同美服

有，亞洲服、韓國服、美國服

AN
愛莫能助

個台仔公會有位啦
爸打有冇諗過我地自己開公會？

每隻英有四招技，三主動一被動
升技能要靠每日打技能書塔，每日5次，有E、N、H三個難度

有時打王打主線AUTO過唔到，手動就有機會過到
靠4隻英嘅配搭，坦放CC、補放盾/無敵，打手都有CC/BUFF技
所以有無限可能性

NPC都設計得幾靚，最近可以收埋隻NPC(MAY)做英，但我唔識點搞

如果未夠人開公會我諗公會王都打唔到 (雖然我依家都打唔到 )
多D人玩先開都未遲，當然巴打可以開

好似唔錯，留名今晚返屋企down黎試

有興趣嘅巴絲們可以睇下依個論壇

入面會講下邊隻英OP，邊隻英依家BUFF / NERF

歡迎

真心歡迎
隻game係玩老屎忽同比時間
人強馬壯之後屌打asia服

決定了
開到post2就開公會
唔理係咪得我地幾條友推

轉自：

[維護更新] 8月25日維護更新內容

新英雄

茹雅的審判者 里卡多

職業: 騎士
專武: 審判之光 特奧里亞--除自己之外的隊友受到傷害時10%機率對其生成攻擊力320%的保護膜並持續10s. CD10s
崩壞 -- 攻擊前方敵人造成物理傷害並擊倒3s
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 施展中免疫狀態異常)
神之保護 -- 對自身周圍敵人造成物理傷害並增加自己身魔法防禦10s, 同時替隊友承受80%魔法傷害
(特性1: 防禦增加量+10% / 特性2: 防禦增加量+15% / 特性3: 10s內每秒恢復1%體力)
神之審判-- 對直線範圍內目標造成3次物理傷害, 前2次攻擊造成4s擊暈效果, 第3次攻擊範圍提高20%並造成4s擊暈效果. 每次攻擊有50%概率驅散對方增益效果
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 施展中格擋所有攻擊)
神之祝福 -- 除自己之外的隊友受到魔法傷害時增加其魔法防禦5s, 最多疊加5層
(特性1: 防禦增加量+10% / 特性2: 防禦增加量+15% / 特性3: 持續時間增加2s)

朱紅色高貴血統 露莎

職業: 法師
專武: 赤光支配者 多米尼西亞--每10秒對所有敵人造成40%攻擊力的傷害並有20%機率附加<血咒>, 目標為1人時傷害加倍
血之球體 -- 消耗10%當前體力, 攻擊目標造成魔法傷害並附加15s<血咒>, 並恢復<血咒>造成傷害30%的體力. <血咒>可疊加10層
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
血之地帶-- 消耗20%當前體力, 對目標造成魔法傷害並使其周圍變為血之地帶10s, 血之地帶上的敵人受到30%魔法易傷並每0.5s受到傷害, 每層<血咒>增加10%傷害. 對<血咒>5層以上的敵人造成雙倍魔法易傷
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
血之香艷 -- 消耗10%當前體力, 攻擊直線範圍內的敵人造成傷害, 目標每層<血咒>增加10%傷害, 目標每層<血咒>恢復自身2%體力
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
血之支配者 -- 自身體力低於50%時恢復力增加30%, 攻擊<血咒>狀態的敵人傷害增加
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)

鋼鐵侍從 普莉詩拉

職業: 戰士
專武: 暴風之舞 艾克西露絲--技能要害攻擊和暴風之舞每擊中1人, 對應技能CD減少1s並增加自身50攻擊速度5s, 最高疊加10層
要害攻擊 -- 攻擊自身前方範圍內敵人造成物理傷害並擊暈1s, 此技能必定暴擊
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
協攻 -- 自身和攻擊力最高的隊友進入協攻狀態, 此狀態下增加與普莉詩拉攻擊力15%+x等量的攻擊力
(特性1: 攻擊增加量+10% / 特性2: 攻擊增加量+15% / 特性3: 攻擊增加量+25%)
暴風之舞 -- 攻擊自身周圍的敵人造成物理傷害並拉向自身, 若自身處於協攻狀態則對目標附加10s所有傷害易傷20%
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
武器熟練 -- 增加自身攻擊力和防禦貫通
(特性1: 攻擊增加量+10% / 特性2: 攻擊增加量+15% / 特性3: 暴擊傷害量+45%)

夢想成為大富豪 梅伊

職業: 祭司
專武: 香氣籃箱 埃特利亞--發動技能4的同時發動技能1的效果並減少所有技能CD10%
隨便挑! -- 增加隨機4名隊友的攻擊力並對其附加暴擊/攻擊速度/MP即回之中隨機一項, 效果可疊加5層
(特性1: 攻擊增加量+10% / 特性2: 攻擊增加量+15% / 特性3: 攻擊增加量+25%)
加油! -- 恢復所有隊友體力並在10s內每秒恢復1%體力, 有10%概率恢復量翻倍
(特性1: 恢復量+10% / 特性2: 恢復量+15% / 特性3: 恢復量+25%)
不賣給你! -- 對隨機3個目標造成範圍傷害並擊暈4s, 10%機率範圍與傷害翻倍
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)
接著! -- 每15s對隨機4名敵人造成傷害並對其附加 持續傷害10s / 擊暈2s / 冰凍 5s 之中隨機一項
(特性1: 傷害+10% / 特性2: 傷害+15% / 特性3: 傷害+25%)

新增內容
- 開放第七章
- 英雄等級上限開放至80級
- 英雄3,4,5超越與部分平衡調整
- 開放NPC招募系統與"梅伊"
- 裝備升階系統
- 韓國聲優配音
- 專武分解及合成系統

其他
- 英雄普通攻擊傷害增強約2倍
- 隊伍等級上限擴張為200級
- 追加了金幣消耗, 鑽石消耗成就, 世界BOSS累計傷害成就
- UI改善
- BUG修復

活動內容
第七章事先預約活動
預約截止時間: 8月24日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: [參考此帖]
* 7日登陸獎勵將在9月最後一周維護後消失
* 擁有所有校園風服裝的玩家將補償2100鑽
* 5星英雄選擇券只能獲得5月31日為止開放的英雄(蛋妹, 尼克斯)

回歸送禮
活動時間: 8月25日維護結束後~
活動內容: 未登錄超過15天 可獲得回歸獎勵
活動獎勵:
第一天- 所有碎片 x50
第二天- 金幣 x100W
第三天- 雙倍經驗券 x1
第四天- 雙倍金幣券 x1
第五天- 無限之石 x1
* 14日後登陸獎勵將消失

新英雄禮包
販賣時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)

新禮包三種
販賣時間: 8月25日維護結束後 ~ 常駐

淨化之屋打折
活動時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 淨化英雄費用5折

裝備覺醒打折
活動時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 裝備升星費用5折

梅伊的限時特別商店
活動時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 梅伊商店內將販售不曾販售的道具包括商城道具

鑽石抽概率UP
活動時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 新英雄鑽石10連抽專武與遺物獲得率x2

新英雄超越達成獎勵
活動時間: 8月25日維護結束後 ~ 8月30日 23:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 此次新增的4名新英雄超越到相應階段即可獲得獎勵
- 1超越: 最高級經驗藥水 x30
- 2超越: 最高級經驗藥水 x60
- 3超越: 7種材料各 x50
- 4超越: 7種材料各 x100
- 5超越: 無限之石 x1, 金幣 300W

* 獎勵可以累計獲得, 如達到5超越則獲得所有獎勵
* 每名新英雄都可獲得一次獎勵, 即最多獲得4次
* 獎勵將在9月維護時統一發放

下週更新計劃
- 15種新服裝
- BUG修復
- 其他

各專武能力

新個隻補好勁

最難打係啲升星素材

Downloading

一開始你download緊個首歌好好聽

有冇英文 睇唔明泡文

有呀，佢有英文揀架

點樣睇自己係咩SER?我係QOO度DL

如果要將隻英升星，要先升主力先，唔好升坦

用完Facebook/Google+ 註冊之後，睇右下角

我係ASIA,巴打們通常係咩SER

我地係ASIA
通常ASIA都有華人

係咪除左五星之外其他都冇用?

唔明
全部英都可以升到5星再覺醒
當然星數愈高愈勁
但你都可以慢慢升上去

即係一星升到五星係比原三星升到五星廢??

劇情比左kasel把專武
把野夠用過世?

唔會啊
每隻5星都有佢5星嘅三圍

唔換英又唔課金嘅話應該都夠世

咁我all in晒 d裝去升佢把武

要等5日先有新人用
依家除左衝關仲有咩可以做 好少鑽呀

支持

依隻GAME無咁分，有人打到上競技場都可以用原本送嗰4隻英
喺睇你D裝點配法，4隻英點玩法
唔會好似其他GAME咁原本送畀你嘅就喺廢
但當然新英會勁喺一定，但如果太OP，官方會B/N隻英
依家物理畀佢地N得太勁變咗廢廢地，想喊

唔好,隻野我睇過巴哈同NGA話廢到抽筋,儲鑽買第二隻好過

無架啦 打下升星嘅素材囉

新英一定係會勁D，個睇下巴打有冇愛囉

追PO啲人話二星卷換Miruru,三星卷換烏鴉女,之後儲鑽換過第二隻坦,咁樣啱唔啱

咁大鑊
如果我用Jane換左Kasel都ok?

我自己換左女弓，三星未決定

我都換左女弓 見佢幾好睇

你買左？ Jane呢隻唔錯

打到邊先有得換?

好J最緊要

佢送個2星卷換的

未換 不過已決定換

第一章過左easy難度拎齊23粒星有一張2星卷送
過左normal難度會送一隻20lv既坦,過渡期幾好用

我冇既

咁我未到

隻坦真係幾坦

殘體注意,轉載NGA,買英前可以睇睇

aisha 真係好正 想買

J開Jane
提一提如果對隻英有性趣，可以去商城度搵佢>Skill Info，可以試下佢D技

aisha 配 Jane

終於理解到點J隻NPC妹妹返嚟了

基本上就喺做送禮勤，夠10000就送
咁送禮用嘅道具就喺分解藍裝紫裝黃裝出嘅線同粉去製作

其實呢隻好勁我覺得

今日呢隻
無興趣

唔洗錢唔洗鑽，淨喺花D時間，真喺唔錯

咁多布

招技好食運氣

肝game 正呀

唔好換，N咗好鬼多

利申：上一隻換完佢返嚟就N晒物理系

換到的話即刻試試佢

二星唔知要弓女定惡魔女好

巴打唔好意思我唔太明白可唔可以講明少少

買啦

睇你想要物攻定魔攻

分解藍裝紫裝紅裝黃裝就會有線同粉

快D一齊玩
暫時見過最良心嘅Game

已dl 新手教學緊

唔係得七日送五星
五日送三星咩？
仲有二星送？

升星材料邊度打

過完第一章easy會送 但唔係全部角色都可以揀

姐係新手無機會 ?

慢慢黎就有架啦，抽金幣10連會有好多

每一個關都有個關可以入去，但好難會有好多

yes

新手分住藍先，紫紅黃就留返，不過T3前都無紅同黃，好似喺

其實新手期會送好多，同埋每日登入又會送
有時活動又會送下咁

諗好選邊兩隻英未

一定係女弓

開左幾耐隻game? 而家玩會唔玩追唔到進度

上年開嘅，我上個月先開始玩都玩得好開心
基本上唔洗追，因為好多元素，又咁多隻英有排你儲
主線嚟講，T4之後喺會卡一陣(我卡撚咗成個月都仲卡緊 )
因為升星材料增加4星升5星(3樣料都要280)
RAID由35LV開始可以刷， 同埋有太多野玩，所以唔需要急於一時
最重要喺諗好組隊乜隊，因為打RAID大家都唔可以用重覆英，所以睇練英又喺一大玩法

我前日先開始玩

NORMAL 1-17 已經卡關

好似冇咩人玩 得你同呢一個巴打推po 不過都會試下玩 好似唔錯

唔緊要呀，真係吸引嘅會有人玩架

升下武器睇下o5ok

升下裝/升人物星級
同埋可以睇下死喺邊個位，通常都喺王出技無CC到就會食晒
男劍有CC技，大奶有盾，手動試試

我想問下我隻冰法既專武點解+1就max左既

個人覺得太多免洗遊戲搞到真正有心經營嘅遊戲反而無乜人知
因為大家都習慣咗依隻唔啱玩/抽完爆死就玩下一隻
反而依D營運有心做嘅，但因為語言問題，得英文同韓文
搞到好多人唔知乜嚟就無玩
我自己本身好鍾意刷完首刷玩一陣就唔玩，上個月玩咗依隻已經棄咗幾隻垃圾
依家都會KEEP住玩
其實單機都OK嘅，但當然多D巴絲打玩可以一齊打RAID，你雷下我我雷下你，幾咁好

呢個真係唔知 好似專武得+1 max?$

原來係我睇錯

打住CHAPTER 2 拎T2武先

有無巴打買左

除左課金點儲6000石

垃圾手機番工玩左半日換左3次電

見大陸班友儲左幾個月

有玩既巴打們不如留個名加fd

己經課左兩張月卡同兩千石

畫質調低D

有錢

有興趣 留個名先

顧住玩無moon post
2星揀咗selene
3星應該揀aisha定maria好？

留名

RAID D英2X LV已經可以入人地場等人打，有無巴打要打

一共可以出6隻英，每人最多帶4隻，唔可以重覆

有意加好友

男盾定男主好?
唔想用兩條仔

睇你二星三星卷選咩，如果唔想用仔就二三星卷選女盾/女戰

RAID如果自己夠打的話都可以自己開嚟打，自己食晒D裝

窮撚開唔到公會
要成三百萬

男主好似唔夠坦

每日HOT TIME嘅時候(雙倍經驗+金幣)
ONLINE都會送15個材料+3支150體力水(右上信箱位)

亞服：21:00-24:00 雙倍經驗/金幣
美服：09:00-12:00 雙倍經驗/金幣
韓服：19:00-22:00 雙倍經驗/金幣

好快有啦

同純坦比喺差D
男劍喺戰/鬥士，男盾先喺坦，但男劍勝在有專武
反正去到後期有資源再升其他英

咁留體九點先玩

巴打洗唔洗咁快課金

無課長我地邊有GAME玩

課金買左Jane，諗住過幾日有三星卷換烏鴉

買JANE要幾錢

6000

唔算課長啦 我都課左幾舊 班大陸仔應該仲癲

有啲後悔揀左地精

meltykiss629 巴打有玩既就add下我啦

地精 乜咁重口味

課金買Jane

重玩啦

其實3星卷有咩英揀 差隻補就齊隊 諗緊kaulah好唔好

我充左大約兩百幾姐,佢啲禮包送好多鑽

利申三星卷我都揀咗地精

之前問過老手，佢問要靚定要勁，我話要勁
佢地就介紹山丘(3星大叔坦)同地精
之後我揀完地精頂唔順，三星揀咗隻靚坦JANE

會唔會買埋SKIN，泳裝同校服都幾好J

溫馨提示，每日用夠500體可以拎150萬金幣

我想齊英先

如果唔知二三星選咩嘅可以參考下PVP場嘅第一至五名嘅配法
當然，PVP勁唔代表PVE勁
但PVP勁唔會差太遠

英其實酒館20日至少有一隻，唔洗咁急齊
因為齊咗你都要諗升邊隻，倒不如諗好點配將所有資料放晒落4隻度仲好

講錯,唔係齊英,係齊一隊先
我既設想係,JANE ,MARIA,MIRURU,FREY

咁都好D，但我個人建議唔好混合物魔隊
喺組嘅就物攻還物攻，魔攻還魔攻
好似JANE咁佢喺魔攻坦，佢二技Engrave a mark on every enemy for 30 seconds and constantly deal ??? M.DMG. The enemy receives 25% more M.DMG when afflicted by this mark.

所以如果用JANE但用混傷隊會少25%傷害
不過我都喺建議啫，巴打想組嘅可能會有另一片天

巴打加咗我
已加

唔緊要啦，換鴉姐 傘妹都唔錯呀

記得快快手加齊50個好友拎心心
拎得越多，酒館英越快齊料換

巴打有道理,咁MIRURU都係換AISHA

其實我覺得各有各好

ACC LV點升
一場先得個1.X%

已加，我ID：湯丸

唔洗刻意升，我玩咗成個月都喺得19 LV

日任同週任記得做
每日1:00 am 重置

喺嘅，但老手個個都話無課就用住一隊全魔/物攻隊先，無謂博

加左

上UTUBE望下 你一個人控4隻角

屌 搞唔到美國app store account 搞好哂一係就 We've run into problem 一係就話For assistance, Please XXX 搞唔撚掂dklm

出技

上面巴打貼條link成功咗，試咗未

有Jane係唔係可以換走送果隻2星坦?

當然啦，勁咁多

咁一開波隻火法+補師+jane+2星卷換既弓女都ok?

我朝早試個陣無事

我加晒上面咁多位
ID : Metabolism

悶到刷裝升黃裝

火法如果有得換就要換
弓女可以放晒落去做住過渡期嘅主力
補師可以繼續用啦
記住升要升主力先

都係唔得...算了

試下聽日再黎 唔得再算啦

我幫巴打開緊，留tg

已經幫大家開左美國IOS AC
有意留TG

上面所有id都add咗
Id: IFucU

巴打好有心
幫推

點樣有多D石 新人玩左陣 4隻1星
Hero 全部要買

巴打個名好有霸氣

其實本身個4隻都已經可以打住前期先架啦

再等之後送嘅2星，3星，5星

過晒第一張圖既easy同normal會送英 5/7日都會送

已加

要咁多無用架
最緊要配合，唔喺嘅話畀晒D大叔你都無用

同埋講真，出面D驚英/角都要用抽
依度明碼實價同你講幾多4000/6000鑽
新手2星3星送英雄自選卷各一張
依排7日登活動又送多張5星英雄自選卷
花時間去酒館1~20日免費有一隻(依隻唔啱等聽日會轉，定咗就一路儲親密度到夠為止)
如果新人玩咗陣覺得
咁不如玩返3% 5星角嘅抽抽驚啦，嗰D啱巴打多D

唔使刷首抽已經值得玩

係咪1am 當一日？

YES

yes，要刷咩好快D刷

省返好多時間

仲要隻隻都有佢用處
出左成年先得十幾隻比你追進度
幾有良心

其實一隻英都要肝一段時間 有時諗起要升哂咁多隻真係扯扯地

呢排送得好多架啦，慢慢打囉

留名 DOWNLOAD緊

有無人加我 ID: 山狗

我搞唔掂呀，麻煩巴打

check

已加，記得每日送心拎心

淨喺升4隻都有排扯

女人巴，我地連燈個公會都係你開啦
升裝升到得返600萬

已送

今日呢隻

招好型

提下大家 記住唔好咁快抽晒啲free既10抽 過埋下一個chapter既第一關

有中文就好..

鎖得，魔攻隊神角傘妹
無論PVE PVP RAID都喺正嘅
招二技=LUX招大技但喺KEEP住射

驚就咁走會長屌柒我

越後面抽就越好，反正前期裝用主線就OK，T3開始又可以打RAID

姐係T2?

我本身英文都好爛下
但真喺無難度，千祈唔好因為喺英文就放棄隻好GAME

P. Block - 物理格檔
P. Dodge - 物理躲避
M. Block - 魔法格檔
M. Dodge - 魔法閃避
Atk - 攻擊
Atk Spd - 攻速
Crit Dmg - 爆傷
M. Def - 魔法防禦
ACC - 命中
CC Resist - 控場(CC)抵抗
Penetration - 裝甲穿透
Max HP - 就是HP
Crit - 爆擊
Lifesteal - 吸血

魔法格檔和閃避不會出現在裝備上，只能透過符文堆，因此很多玩家選擇堆 M.Tough(魔法減傷)符文。

減傷數值是計算在防禦之後。

越後抽D裝就越勁，佢會睇返你D英依家喺幾LV就會出T幾

提提每日免費抽，有好多池，睇返自己想中咩專武再抽
NEW HERO池就唔太建議抽
右邊圖示就喺有機會出邊隻角色嘅專武

免費抽一樣有機會中到，我就喺成功嘅例子
但喺依家活動張專武卷(第3日個張)出返同一把畀我

岀左冰法，留唔留好？

我未夠lv打完ch3第一關 抽野個到都照出t3
我之前仲用左好多錢去抽t1裝

睇你想組魔攻隊定物攻隊

原來係咁

唔緊要啦，D錢好易賺
定好似喺睇你主線去到邊章，抽野就有機會出T幾

唔撚係掛
鳩抽左 無角用到把武

話說地精招3技真係痴線 痛到

唔怕的

咁左抽新英
點知出左把武無人用到

呢隻勁高評價

溝緊

我溝隻老鼠..

ID sunbb 求ADD

老鼠

咁咗抽?抽中咗新英把專武?

諗緊5星卷揀唔揀傘妹
但傘妹無專武傷害差一半有多

換啦，無專都勁

可唔可以share個apple id

留TG

TG @Simonsai1220

主線卡咗係hard1-20
夠料升selene做3星但又唔夠佢隻影打

Hero's inn重要出隻4000比我

我係老鼠啊

試下推島2，再抽野，就應該會有T2裝

咁快打hard？ 你推到咩島？

1島

1島打到咁

2島就...

推2島先

無T2裝好難推到hard1

推緊

慢慢推，唔洗咁急

推 終於有得加

終於打贏selene個影
正式宣布selene成為我暫時嘅主力輪出

求借 @firericebb

setting可以set character voice韓文或者英文

wenSe

求加 岩岩玩

都好鬼大力😂

id: himhim 求add

正呀，第五日送學校SKIN自選卷

記住打夠30、60、100、150、200場H可以拎獎勵(右上EVENT)

學生妹skin好淫

衣家先開始玩會唔會太遲?

唔會，依家玩啱啱好，活動仲送校園SKIN同5星英畀你

兩星去到30無得再星

點解

要升星先升到lv 但又唔想晒材料升個男盾同火法

我仲以為你2星升唔到3星佢有個empty flask比你儲經驗

火法我直頭1星照用clause就可以升

有冇咩建議俾新手?一陣會再爬文,thanks

拿拿聲將啲主力升到30lv 有被動係2個世界

D料前期送好勁，全部都可以升到4星，
3升4 3樣料各80
4升5 3樣料各280
你省得黎不如早D打上主線拎T4
原本4隻(MK換男盾)升4星已經爆主線第4章VH

升一隊4星好過谷一隻5星?

唔好咁急齊隊

當然，如果你諗好2 3星卷換邊隻咁就可以全力升你換咗個隻
但就算用埋D卷(2 3星各一 活動7日5星一張)
你點都要喺原本嗰5隻揀其中1-2隻
所以到最後都喺要升架啦

想問下raid幾時先夠打 同埋要打邊隻屬

卡住係create nickname 到 開唔到ac 有冇咩方法解決到

火屬

留TG，我比ac你

我覺得主力升左一隻5*先
弓又好，法又好先升主力
你會發覺唔係你隻坦死得快
係因為你唔夠傷害，所以隻坦先快死

如果真喺唔想用料升星的話，記得隻人物爆咗LV就唔會再拎到經
所以要放空嘅經驗瓶喺佢身度，等佢繼續可以拎經驗

首先去Inventory>Consumables
圖入面空嘅即喺空嘅經驗瓶，有藍色液體即喺滿咗
咁有嘅說話就可以放喺英身上，就算佢幾LV你都可以放
只喺如果未滿LV你放，咁D經就會落咗落經驗瓶而佢本身唔會吸到經
所以你都可以卡LV，因為越低LV打越高級嘅主線/副本就會越多經
當然前提喺唔可以死，因為死咗最後就會無經

咁點放呢?去Heroes>揀你想放經驗瓶嘅英>如果你未放喺一個【十】號

入到去XP Potion 喺用滿咗嘅經驗瓶喺隻英度

Empty Flask 喺放空嘅經驗瓶喺隻英個身度
(記住有%個時唔好隨便換，因為成條經會無咗)
(滿咗會自動換空嘅，你只需要考慮放咩容量嘅空經驗瓶即可)

空經驗瓶商店/活動/任務都會送

唔洗夠打，你開場自己有人入，你放兩隻等人地carry就得

我等三星卷換走火法，真係好屎

好慘

屎得濟忍唔住

我衰衰地都升咗佢上4星

我玩第2日都係等緊換走火法3星拎maria定pavel好

一睇我就知我會揀大波架啦

不過我應該會買aisha玩

請問有公會未? 隻game真係幾好玩

一路玩落去，enhance skill同升星係咪係咁升就得？ d資源會唔會唔夠要就住就住？

睇你想唔想換英，想換嘅就留啦

未啊，有多D巴打叫就應該會開了

其實已經開左 各位搵到就入

技能升級只喺用錢，後期D錢實夠用，唔洗就住就住
除咗升5星要用各280料之外
其實都唔太需要就住就住
D料每日有得打，HT時段又會送，新手期又送，活動又送

記得公會幣除咗可以換體力藥之外仲可以換裝/料，所以真喺唔洗就住就住
D料好多地方拎到
新玩嘅巴絲們記得快手入巴打開嘅公會，快D儲幣快D換嘢

咩名
巴打記得開金幣BUFF先

開左啦

咩名

Lihkg

我見有巴打話隻火法麻麻所以費事哂野升佢炸,咁如果用錢升既多就唔怕升下既,thanks

岩岩開始玩入唔入得?

入啦

成班都係新手

你都要過渡到佢送卷比你架

Yes
得女人巴一個高手

唔敢當
我廢到第5章主線EASY都未過到

忍到手嘅可以到第5 7日有卷先玩嘅

打多啲紅龍出下黃裝cow女先

我ID:艾迪加左入公會啦,二星卷我揀左selene,係咪換左火法好D? 定換左個刺客?
我上nga個新手指引睇佢話個刺客加強返

睇你想要女定男，因為之後3星同5星都係要換走呢兩隻

新人留名

快D一齊玩啦

主線如果過唔到可以直接Exit/Re，過唔到唔扣體的

新人留名

入咗公會

要等一日先入到公會

想開slot但好貴唔捨得用錢

入左公會記住用多啲體

有需要我可以帶大家打紅龍35

應該係退左

更新

[M.A Schedule]

M.A Schedule: Thurs, 31st Aug 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -4)
Asia Server: 12:00-15:00 (UTC +7)

好狗 都無錢買架啦

新出好似會特價2100

做完新手教學之後要做啲乜?

跟住個任務做落去拎獎勵

聽聞兔弓勁到乜咁

就嚟2500鑽
抽唔抽好?

得專武無角，同埋活動依家喺新角專武加倍，你有新角把專武都要等你有鑽買新角先
建議先留

咁我到時張五星券有無活動角揀

卡住升唔到3星

新角無，張卷有限某個角色打後就無揀，到七日我拎咗張卷再CAP圖

卡住升唔到?唔夠料定點

唔夠隻darkness打

本身用緊咩裝？

新玩 係咪Asia Server 初初有咩要注意 個po好多資料 消化唔到

用緊t2紫裝 隻魅魔一下秒

係

當你成隊都有23lv就輕鬆打嫁啦
我尋晚都有卡

啱啱手動過咗
之前自動睇唔切嚟出技

我通常都自動住手動
純手動的話1.5速睇唔切

邊度可以加入公會,搵唔到

城入面個guild

我就係1.5倍

THX,己入

我通常都自動住手動
純手動的話1.5速睇唔切[/quote]

我就係1.5倍[/quote]
除左cc要睇住禁之外其他都係鳩開技

好多資料
唔洗理，鍾意點玩就點玩

你啲英幾多lv?

Lihkg 係公會名

慢慢打住先，有咩唔明問我地
隻game自由度好大
英嘅組合都好多

記住升左3星就快啲打島3拎t3裝
之後就可以屌打 red raid

滿咗入唔到

點解hell level?

咁快😂
我一陣返到去踢人

我都未打到

第一章hell mode喺打紅裝T6

升到了

話說前幾日個bug係發生咩事 好似好大鑊

關D勁人事，初玩無需理會

唔係 講緊10連抽

什麼事？

姐係要打到好後先有得打hell啦

Good job

點升d英快d?要打咩關？

conquest

咁大件事？
我唔覺嘅

兔弓D輸出真喺唔喺講笑
我隻女槍60都唔夠佢打得多，雖然我用緊T5紅裝

依家無啦

咁勁

有3隻角打紅龍特別高攻

純粹好奇想知發生咩事

M巴打唔打T5，一條友打好慢

我t4都未過😂

2星3星卷選擇困難嘅巴打可以睇睇依條片

唔知會唔會有中文公司搞代理

見你話可以帶35仲以為你打到好後

佢隻槍手好撚型

我都打到35呀，單過

我記錯 T4打左 t5未打，因為我無一隻升到5星
所以未打

新手開頭係咪一路跟mission推主線就得？

左手邊有quest 做住黎打有多啲野送
不過都係要推島

如果做到daily任務就做埋佢
唔記得有幾石送

諗緊開唔開谷好
開左我又怕無人推po

睇佢最新個條片話luna係god tier 有冇咁誇本身我仲諗住揀maria做mdps 但係佢好似偏cc多啲 加上我有地精好似唔洗cc 揀返隻meta角好似好啲?

以下內容只供參考(因為條片都成個月，依排更新完可能會有少少出入)
各位巴絲絕對可以跟隨返自己個人喜好
同埋提提如果個個都選一樣的話，打RAID喺唔可以出一樣嘅角

如果片都唔想睇嘅話我簡單講返條片講乜先
大意就喺PVE>PVP
【所謂嘅星數只喺一開頭，揀落去隻隻都可以升到頂突，所以唔好認為低星就喺廢 】

坦用主線送嘅男盾、補用原本隻大奶補

2星卷揀輔助攻
3星卷揀主力

3星推依三隻，排名不分先後

三星槍妹 配 二星地精

PVE OP
RAID麻麻(我就喺成功嘅例子)

如果揀三星兔弓或三星傘妹(兩隻都喺魔攻型，你無睇錯，弓都可以喺魔攻)

三星兔弓
PVP勁
RAID勁
PVE勁

三星傘妹
靚(佢真喺咁講 )
打RAID傷害起碼2~3名
PVE勁
PVP麻麻地

二星就配暗弓/地精/女炮/樹妹

配暗弓=給予敵方M.Debuff
配地精=好似無講原因
配女炮=AOE同埋CC
配樹妹=PVP

最後佢推嘅隊喺

另外如果有鑽/有卷再補埋依兩隻，咁魔攻隊就成型了
選獸人補喺佢真喺勁(唔靚喺唯一一個缺點)，同埋有全體補又有物魔攻BUFF
棺妹喺唯一一隻魔攻坦，同埋有M.Debuff

影片最後就喺介紹晒卷可以換到嘅英
最後畀埋個網各位，有興趣可以睇下，喺所有英嘅技能簡介同翻譯(殘體注意)

上面女人巴先話免仔好高傷

引多D人玩先再開都唔遲，太早開個POST實無人推

你依家咩隊，點都升隻打手上5星，夠打T5有突

難D，原廠咁佛個個玩原廠SER，但搞中文服一定又變特別版

未齊料😂

叫我湯丸巴得唔得
BTW兔弓喺今次更新BUFF咗，所以痴晒線

唔喺掛，有無開材料石

我心目中嘅隊係咁

棺材 傘妹 免仔 npc牧師

有呀，我依家係 3* 4* 3* 3*

要npc係因為好得意，又靚，再加招技食運 ，太正了

有目標好呀

我本身個人都唔鐘意PVP
我呢一隊成形後應該打咩都無難道

都係個句
樣行先
唔想又地精又獸人

啱呀 除非你想做top幾又話者PVE第一

同我一樣

巴打識貨

如果有巴打要入公會再講一聲，要踢鬼佬

強烈懷疑官方喺突登整到佢咁撚勁之後勁樣衰

咁快爆人

世界王要出8隻，組多隊吧

23個姐
係咪有cd rom睇緊

係咪要咁搞？

fuck

組隊男人隊

喺
公會簡介提提巴打們記得每日打200體

有個7lv嘅唔知係咪巴打Fanger，打左成千體，仲勁過我

加xp會唔會好過加錢

個捐石有冇用？

如果加xp係指加角色xp的話

唔知啊，不過3% exp又好似唔係好多咁

咁要睇你地，前期缺錢多過缺經

10 Lv = 30%

錢好似好D，我一件黃裝+20都快要1m

隻game幾正
d畫面真係好撚靚，兩個男主角又靚仔
好耐未試過會認真睇劇情咁玩
同埋戰鬥畫面都做得幾好，畫風好岩我口#味

點解抽祭師武會抽到把槍

Gay?

感動到想喊

紅名食肉應該喺肥絲
歡迎歡迎

專武?

唔比絲打玩嘅
利申 通常巴打唔睇劇情

乜黎

入坑要加公會就說聲，我要del人哦

巴打應該改名做我歐你老未
恭喜晒，5星兔弓走唔甩

hero's inn有luna要唔要好 同埋我開到phillop專武 勁唔勁架

兔弓專武

中專武幾%

-6仔，屌玩乜game都運

phillop=山丘，一線坦嚟
但個樣就
btw你地咁歐嘅，我玩咗成個幾月先中得一把專武

唔知巴打喺開卷定免費抽
%數好似無公開

抽到專武可以ALL IN材料升，80 LV頂

三日送個個抽

用專武卷抽的

luna緊喺要，最近更新buff咗勁到傻，但當然可以用卷換，因為要20日左右先會拎到

龍女

勁唔勁？morrah

第三日送架咁我都係用卷拎好啲

黑肉控？

留意返，中唔到想要嘅專武都唔需要太失望
PVP幣喺可以換到嘅
只要你花時間肯肝，就會有，唔需要重刷
當然如果你真喺好想中可以開多幾個分身等3日拎專武卷嘅
反正活動到9月30日

勁，我喺台灣公會個會長隻龍女1打4痴撚線

抽唔抽送個十抽

唔建議依家抽，等有活動再抽
之前活動大約喺抽5次10抽送一張專武卷
10次另外送其他有用嘅稀有材料等等

連續2日出4000比我

換左傘妹了

3星拎luna 5星拎phillop得唔得 唔想晒左把專武

當然好，不過5星你唔考慮拎棺材？

5星拎luna 3星拎phillop
打手優先高5星

恭喜

玩多排先，驚自己幾日就棄左
到時再上黎問下有無位或者其他會啦

一定會留位比巴打先

好靚

抽到把遮 係咪傘女專武黎?

屌...yes

有寫 Aisha

同埋有樣架應該

咁姐係逼我換啦

唉

佢無專都已經好勁
有專同無專仲係2個次元黎

第2個AC抽到隻烏鴉

ching你不如改名
叫歐洲狗27

大家都歐到咁唔好玩玩下唔玩呀
我中埋D垃圾都繼續玩

M巴 唔好喊

巴打抽到唔喺應該開心先喺咩
等佢地可以長玩唔會棄

每費抽送左枝T10春藥俾我
同埋我想入公會,唔知佢退公會1日CD係點計
係計退個時間定每日1點刷新

你抽到咩呀 想要既總會有既

聖物變春藥

等下個活動啦，雖然差唔多個幾月先送一次

咁佢個名叫spring water呀嘛

24個鐘

我中左個表話未實裝個枝靈魂水

Me想要遮

2017-04-03 13:39

個個都刷到好野 唔玩就摙死你班友

有無巴打無啦啦有張專武券喺背包到
張券中左morrah專武

Me抽唔到重覆已經夠啦

唔喺無啦啦
喺7日活動送，第7日都會無啦啦有張5星英卷

又係黑肉

正啦😂，專武係咪有得升星？

隻英唔正呢
喺可以升星，但你寧願重覆升星定要唔同嘅

我乜都抽唔到表示想屌老母

新手留名

有卷都抽唔到

點抽唔到法

快D玩啦

隻game真係好好玩

想含

好似自己on9 賣撚左

THIS ON9 JAI

屌...嬲

31號維護
來源：

[維護更新] 8月31日維護更新內容
維護更新時間: 香港時間 8月31日 13:00 ~ 16:00
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新增內容
- 15款新服裝

女弓, 吸血鬼1, 女賊, 吸血鬼2, 烏鴉

吸血鬼3, 正太, 劍法, 傘妹, 女僕戰

譚雅, 基佬牧, 娘炮賊, 兔弓, 龍女

- 挑戰之塔, 皇室金庫上限擴張
- 試煉之塔難度及獎勵提高
- 新遺物3種
- 其他

活動內容
新服裝打折
活動時間: 8月31日維護後~9月6日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 15款新服裝7折(原價3000，特價2100)

衝鑽送禮
活動時間: 8月31日維護後~9月6日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 充值鑽石累計達到一定數量即可獲得對應獎勵
1000鑽 -- 金幣 300W
5000鑽 -- 鑽石10連抽 x1
10000鑽 -- 2000鑽
16000鑽 -- 遺物碎片 x1000
23000鑽 -- 無限之石 x3
30000鑽 -- 專武選擇券(吸血鬼, 柱子騎, 女僕戰)
* 鑽石數量只計算原始數量, 不計算首衝/加送等贈送的鑽石量
* 每日送鑽等其他月卡形式贈送的鑽石也不計入累計

雙倍經驗/金幣禮包回歸
活動時間: 8月31日維護後~12月31日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 再次販賣雙倍經驗/金幣禮包
- 同樣1日, 16日為重置時間
- 每次重置後只可購買1次

正式開服200日紀念活動
英雄旅館友好度加倍
活動時間: 8月31日00:00~9月3日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 英雄旅館友好度獲取加倍

火熱週末
活動時間: 9月2日/9月3日
活動內容: 週末金幣/材料本入場券加倍, 19:00~20:00內戰利品獲得加倍, 可與雙倍戰利品券疊加獲得200%的效果
*雙倍戰利品時間為各服務器內時間19:00~20:00

地牢加倍
活動時間: 8月31日00:00~9月6日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 一周內地牢入場券加倍

200日慶祝初始禮包重置
活動時間: 8月31日
活動內容: 商城初始禮包1, 初始禮包2將被重置

5日登陸送禮
9月2日 -- 體力藥水 x20
9月3日 -- 200日紀念隨機專武獲得券 x1
9月4日 -- 金幣 1000W
9月5日 -- 遺物碎片 x1000
9月6日 -- 無限之石 x1

9月3再送多張專武卷，喺想中專武依幾日開多幾隻小號等到時兩張睇下中唔中到啦喂

BTW100日送個張喺自選
依家200日反而送隨機，睇唔透
不過都唔夠M巴勁，專武卷?賣咗啦

9月3號正

Hero's Inn有佢，留定唔留？
用緊起手clause frey cleo(有專屬) selene

真係係咁送野

冰法前期OK，但後期睇支那論壇話對比其他法喺廢到喊
cleo有專武就用，睇你二星三星卷選咩

知多新人玩

9月3張卷祝你中傘妹

爽啦，已經腦補中左

烏鴉個泳裝

M巴你隊隊隻補

試問邊個夠呢個良心

唯一要評嘅就係
屌你老母D特殊物品唔比賣好嗎

我會用愛去感動佢
而不是錢

鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

各位巴打要睇住唔好賣

依隻驚喺美術圖同3D喺圖片合乎標題

應該喺乜撚都唔好賣，開佢老味就啱架啦

如果中咗佢把專武應該無返一年半載都唔洗旨意用

我依家先整T4裝畀隻奶著

大奶.JPG

佢同棺妹套校服我都諗咗陣，最後都喺棺妹

一開始揀左cleo selene, 如果留cleo就想砌法隊
3星5星有無得揀aisha + jane?

100日張專武卷點有?

二星你揀selene?
3 5星卷兩隻都有，Cleo有專武就用佢，然後酒館撞隻魔補返嚟，完美魔法隊

100日喺指伺服器100日活動
依家喺200日活動

換may真係給好難喎
一個先加5
即係要2000個
2000*150=300000粉
2000*5=10000條線

平均一件當3粉
300000/3=要grind100000件裝

唔洗錢wor

解金裝
你用T3金裝套已經可以瘋狂刷T3金裝分解

係啊，肝嘅應該1個月有英，個半月有專武

溫馨提示：
商店只建議買空經驗瓶同裝備粉(10萬100粒)
其他就睇你自己需要，T7之前都唔需要花錢買
因為前期嘅裝換得太快，同埋打RAID嘅金裝先喺最勁嘅
裝備框等級：金(齊4件套有加乘)>紅(齊2件套有加乘)>紫>藍>綠>白
【1小時RE一次】

活動商店就有得買10連卷(比起直接抽平500鑽)同專武(20000鑽)痴撚線

公會boss好撚難打

Btw要點先升到公會lv?

推好快 我幫下手先

入左公會未

公會有d 得幾十體又低lv

已經踢左啲雙位數用體嘅人
如有巴打，請說明

暫時玩左陣 應該會繼續玩落去 幾多野玩 而家都係一路跟住主線做 打完easy 拎左2星卷

係好多野搞
真係會玩唔停

記得打埋quest

之前發生咩事
見好多人一星隻遊戲都講緊同一樣野

話咩有bug
可以無限出10連，刷升英素材

一路有清 清哂easy既quest 2星卷我睇樣做人 想揀reina 請教一下 點睇

呢隻pvp勁，去到後期有100%爆
pve就唔知啦
不過唔夠要，有愛就換啦

仲有得吸血

但係我先第2日 未有專武卷..幾時先會送？同個個d 10連item卷 我仲有5張 係咪可以抽哂佢

你推左島2先啦 抽啲t2裝仲好
專武卷我唔記得 我賣撚走左

如果係用鑽抽個啲記住睇清楚要咩專武先好抽

唔該哂樓主

人左公會未？

未入

之前金幣10連極高機會出fragments
班老手狂抽已經抽左數以萬計既升星材料
但出左事後vespa淨係改返個機率 而今次更新都無提過件事 而且又無講會點樣處理同補償

好似連左去America ser

啱啱入咗公會，id: GemnLvX

推主線拎咗張2星券，女女既話換邊隻好？

再玩都唔遲

有冇入錯？唔見你id
睇下你想要邊隻女女
講出黎我再幫你揀

有冇人發覺我好似就黎打左3k體

唔係Lihkg咩
btw reina epis demia三隻

Reina

thx, 咁我有無入錯group

睇到 心諗你班友無個正常

又狂中專武又爆肝燒體

Cap下圖

等5日先玩會唔會好ON居?

重玩了

會，因為你可以打住素材，打裝，打錢

明白

啱啦 歡迎

仲可以J住女等新女

送個啲券有無得揀Jane ?想要隻坦換走男主

男主其實唔算坦，打完normal 有另一隻坦送

唔係囡囡 不過追返post Jane係魔攻坦, 咁有無邊隻係啱物攻用既女坦?

2 3星自選卷英雄如下

純粹喺新英同前三隻無得揀

下個POST記得SIZE6 紅字第一頁提返巴絲打玩亞洲服

咁要推快D

5星卷有咩英揀

三星有兔弓同烏鴉 兩隻都想要

未拎到，聽日拎到我會CAP圖
同埋所謂嘅5星即喺全英5星(除新英外)，所有英雄都可以升的

唔係喎原來仲有jane 點揀

咁即係洗唔洗打定d經去升佢？

睇你對邊個嘅愛最深
比我就會揀輸出

有無話新手升好一隊魔攻定物攻打關會好啲？

新牛留名
有少少後悔兩星英雄卷換左大隻佬gau...
諗緊洗唔洗重玩

3星揀Jane 5星揀輸出?不過要捱多2日

重玩啦 好快啫

其實我都只係玩咗3日嘅新手
但我就已經打算組魔攻隊 3星揀aisha 5星揀luna(因為我有專武
奶同坦就用住新手個2隻先 坐等hero's inn出jane

冇cc你會死得好慘

GAU勁到痴線，Master PVP全部都喺佢

新手坦有1招stun嘅 用住先

即係而家鼓勵新人揀gau

好多石

3星拎坦 5星先拎輸出會唔會好D

升唔升住火法先
成日死

打raid個陣見人地火法好勁
但自己個隻就

升住先

開唔到美國apple id

之前有巴打share 我都係跟呢個方法開 係開到嘅
再唔係就留tg m巴好似開咗美國ac比開唔到id嘅巴打共用

3* 5*都好似有

留tg

No啦 留係3星到就夠用，我頂到換左把傘妹出黎

我之前仲係二星

升到2星就無再升

做乜踢左我
我係dennisnkh

應該用唔夠體，因為你用多D體，公會先有點升公會BUFF

2 3星自選卷英雄如下

咁有位再話我知

有，一定有，比啲時間我 執緊屋

其實個 raid boss 點玩? 一入去就死哂

你咩隊，起碼著全套T3先可以一個人用4隻入去打(35~40 Lv)，如果唔喺入人地場/自己開等人入

想問巴打們 一開波果張2星卷果拎 要打到第幾關?

第一章Easy Mode全3星即可取得

想問下點入公會? 係咪要打主線打到一定程度?
見到你地話有連登公會?

你跟住教學/任務打落去，入到主城先入到公會(Guild)

想入公會的巴打需時
就執完

新手留名啲畫好靚!

提提推到第二章嘅巴絲們
記得得閒打下挑戰塔(挑戰次數每2小時+1，上限5)
如果打唔到上去就可以keep住刷打到嘅層數
夠1000碎可以RE塔，即喺由第一層上去，獎勵重置

我打到40層打唔到上去RE，會送聖物

明白 連登個公會名係?
定已經爆左人?

我個帳戶係ikarusama, 有無人加我FD?

升唔升隻男盾上三星好

上三星要嘅料唔多，你與其喺度諗升唔升，不如快快手升咗佢堆圖好過啦

同埋升星有紅石拎，你遲早都喺會用少少料換紅石

好喇

由第二章開始，都會有經驗關，每日限打3次
推薦喺HOT TIMES時間打，D經驗好和味

ch5係物免定魔免

終於執完

通常透明嘅就物免

呢個真係5g，我以為每日5次

每十層可以拎t10道具
但開位要2m

岩岩入坑~~~
ID: 湯米
有興趣可以加個好友先

我繼續追文

女女好好J

執公會

執屋

真係唔建議開box位，又無用

唔好追啦 會追到柒野架

第2日送個2條KEY有咩用

Hot times係咪9點

我指右下角個個

無記錯
一個係比你打多5關錢
另一個係比你打多5關地下城

唔彩佢，啲錢好有用，我依家升裝用死我啲錢

之後就喺散銀嚟
每日淨喺用夠500體已經150萬袋袋平安

9~12

我係果陣入新坑會咩都研究既野黎(好似係
有野笑下唔好咩

已經決定咗有3星卷就換咗Jane先

我對於棺材嘅愛，我5星先會換佢

踢左3個，唔知有冇踢錯
快啲入啦

入左

巴打 我岩岩入會 叫義史 唔好踢我pls thanks

踢左呀sorry
再入返呀

仲未升得

啱啱入就踢

棺妹真喺好靚好QQ

我見得200幾體
I'm so sorry bro

宜家打raid啲人多數都打火同黑

好少人打冰同毒

究竟點解

我覺得m巴好好
定時提供笑料

我今日都係打咗2百幾體

湯丸巴，又話個塔重設完會有重新獎勵？

好似要3人麻煩啲

我唔想架

都沒嘅

有冇巴課左金

有 有巴打課左200幾蚊個個pack

RE咗塔?
咁可能我講錯

之後今日維護會重置，又可以課過

記住棺妹D裝要Life Steal - 吸血

我課左兩張月卡，兩個新手包，1000鑽同2000鑽個優惠包

Re了唷

多謝課長

點先會有? 係要刷啲有吸血既裝?

係呀

係咪要打到好後先有得刷? 係既話咁我三星卷拎咗第二隻先

唔會呀，好普通都會有

藍裝已經有屬性，但用得藍裝即喺過渡，T3金裝開始，推得快嘅T5先開始慢慢整都未遲

如果RAID打唔到想要嘅裝，可以返城搵鐵匠用RAID幣買
T3~T7都有

可以係邊打 或者拎進化料
主線一二章打哂hard 推緊三章

岩岩有人邀請打火龍，
係邊度開出黎打嫁? 打一次要三十幾體力

同埋係邊睇自己咩see

好在輸左唔扣體

右下角大大隻火龍RAID

入到去搵房/開房，入人房就入幾LV都OK，但人地受唔受你玩就睇你D英喺幾LV

自己開就由35開始，打贏就36 37，如此類推

進化料地圖有兩個方法入

第一章為例：第一個方法，直接行入去

第二個方法Portal>Black Gunpowder Storage>Move

每日打5次，如果前期就唔好一次過打晒5場
跟住QUEST嚟打，因為有時D任務喺要你打一場技能書/金幣塔/進化料
但你每日得5次打，如果打晒就要等下一日
所以建議喺跟住QUEST嚟打
所以建議喺跟住QUEST嚟打
所以建議喺跟住QUEST嚟打
好重要所以要講三次

同埋如果打唔過新一章嘅進化料圖，可以返返前一章打，每章差一個而已
輸咗唔會扣行動值，所以請努力試

咁點睇自己乜server

入GAME畫面右下角

大熄game，入過睇右下

訓陣先，琴日肝左3k體，想4

湯丸講多啲公會，我想知點升級，點升技

我驚你追完會脫坑 周圍都歐洲人黎

如果寶石pack重置我就課

大家平時有無入852頻交流？

公會嘅話要靠大家用體力
打乜都得，喺扣體力就得
大家所用嘅體力喺會1:1變成Activity Score
所以每日9~12喺食水打副本/主線喺最好嘅，因為雙倍經+金幣
平時嘅話靠自然回體就OK，因為回體回得幾快下

公會王就摸下都有公會幣(公會王行動值上限4，好似12粒鐘先回1次，好似)
打死會有獎勵

公會幣取得方面好似有上限，我今日測試一次再話準確嘅數量畀各位聽
公會幣用法喺公會商店，有兩類商品可供購買
一：無限時/無限購商品
只要你有足夠嘅幣你就可以掃晒佢地
150體力水、紫藍綠白符文、升星材料隨機石(開1取1，我多數儲夠50粒先開)
最抵買嘅就體力水，但前期送好勁，每日HT時間(9PM~12AM)都起碼送3支
唔太需要買住

二：限時限購商品(右上角會顯示倒數時間，到時間你唔買就會轉)

各職技能書(20本)、各升星材料(50個)、紅裝等等

所以各位一定要多D用體力，除咗幫公會之外，仲喺幫自己拎多D料嘅方法

無喎
即刻入咗

慣架啦...最近拉左幾個friend入gbf坑
其中有一個,課左幾十抽 玩左一個月
己經出齊3屬既核心,2神召,3隻限角

轉option有無話轉到咩技好
不過依加先t3都唔會刷著

公會又冇位

除左課金之外有咩方法最快攞到想要嘅英同專武?

係咪推晒normal開晒地圖先再跟返quest打其他難度?

早入坑的蟲兒有鳥吃

開始多人見到個post 引到人入黎玩

我隨意玩

你想要咩英先?
專武應該快唔到

公會叫咩名? 同埋有無位入

無玩過 不過有課就無所謂啦

上面有幾個巴打無課歐洲人黎 今朝訓醒睇到想死

女僕 new hero果位。。。
我女僕控。。。

新英都應該快唔到啦 d卷唔送新英

睇下酒館見唔見到佢

不過d鑽石推推下其實都幾多

登入5日3星捲都揀唔到new hero?

no

新英入手方法只有課金買包/用紅石買
送嘅卷喺

依張先啱

點解要咁對我......

用紅石買到都算喺咁啦
儲下儲下就有架啦

舊券換到新英咁真係無人會課金...營運真係食得屎

來源：
揀英嗰嗰位唔喺太update，當參考下

遊戲常見名詞中英對照：
ATK：攻擊力
P.ATK：物理攻擊
M.ATK：魔法攻擊
DEF：防禦力
P.DEF：物理防禦
M.DEF：魔法防禦
DMG：傷害(值)
P.DMG：物理傷害(值)
M.DMG：魔法傷害(值)
HP：生命值
MAX HP：最大生命值
Crit Chance：暴擊率
Crit DMG：暴擊傷害
ACC：命中
DEF Penetration：防禦穿透
P.Dodge Chance：物理閃避
M.Dodge Chance：魔法閃避
HP Recovery：生命恢復(速度)
MP Recovery：法力恢復(速度)
ATK Spd/Attack Spd：攻擊速度(初始值為100%)
Lifesteal：生命偷取(率)
MP Recovery/Attack：擊回(法力)
MP Recovery/DMG：受到傷害恢復法力
Physical Block：物理格擋
P.Block Chance：物理格擋率
P.Tough：物理韌性
P.DMG Reduc./Block：物理格擋減傷率
CC Resist：控制抵抗
Debuff Resist：效果抵抗

可以用紅抽 新英
不過機率唔知幾多

其實SKIN都已經賺到笑
不過真喺靚嘅
同埋SKIN BUFF最多只喺EXP同金幣3%，如果喺台伏支伏應該會變ADK 3%

啲王裝好難升

推主線推到卡關，大家通常農邊關？

要用打王出嘅石頭先會易升D

主線卡嘅原因多數喺自動關係
你可以AUTO睇下點解會輸(輸咗唔扣體力的，放心試)
如果喺BOSS關死的話，試下打BOSS個時手動
BOSS出技會有CD，襯佢CD嗰時CC佢就會停咗佢招技

咁我去試下手動

四星升好難升

係咪仲有人要入公會
但好似已經爆哂

課唔到金so sad
要咩卡先課到

Ios咪要英國信用卡？

隻game有無得升位

無
不過啲會然用體打關，打多50000就有得升第一level
就會加位

買美國itunes gift card

大家要好似我咁努力先得架嘛
暫時一半了，大家加油

用棺妹有定心理準備，後期要換坦

連續無熄mon4個鐘 好鬼淆會燒機

唔係要我換走棺材放黑肉呀嘛屌

呢個真，所以我都唔敢用部iphone玩

長期唔熄電腦用模擬器掛

BOOM!!!!!

有無模擬器推介吓
想用手機moon post用電腦玩

點先可以覺醒隻角色,係未要升到5星先?

我用夜神

5星以上
你唔好同我講咁快得呀

我用夜神 長期開住5個都唔Lag

又到9點了

陣間就試試佢 (我重未想換電話住

可能喺課長呢
5星喺頂，之後就喺靠覺醒令隻英越嚟越勁
覺醒材料喺我地依家用緊嘅材料再合成做覺醒料(10粒=1舊)
圖中5星英想覺醒1，就需要原料300合成30舊覺醒料 再加粒無限石(覺醒石)

覺醒石都可以自己整，就喺用1000粒無限碎片

無限碎片喺全材料x10=70粒無限碎片

所以1覺醒石=1000無限碎片=全材料各150(未計時間同錢)

記得拎水

湯圓巴 知唔知誇os引繼會唔會無曬d石？

師傅,明白了

咁舊隻game
入到競技場俾人屌打

你試下囉，唔得嘅用返原來個os

咁去到邊，老屎忽都一定佔上風架啦
舊得過pad?舊得過龍珠？

舊唔係藉口
不如你拎多啲時間去了解下點解比人屌打
到時咪你做屌打個個囉

公會有冇位

我意思係iphone轉android

無啦ching
等公會升lv
差一半體左右

我知呀，如果啲石無左，你咪用返iphone
啲石都係起返iphone度

咁我MON實個POST等位入

歡迎
如果你入左第二個公會退出，要等24小時先再入得

應該唔會

會，你啲石過唔到，唔代表會食埋啲石

人比人比死人啦

我就是成功例子

4隻40 仲可以刷咩

升1隻or2隻 做50

唔夠料

因為果時玩魔靈召喚啲香港人都係集中晒係852頻

咁打na😂
睇下個塔打到幾多就打
打下t3黃裝、加下佢

刷料/T4金裝(RAID 40~49)

佢t3咋
41先t4

IOS係咪引唔到去AN度?
IOS用左GAME CENTER

已轉 d石最後無事

Connect埋facebook 用facebook登入就ok (我就是成功例子

Good

搞惦

大家快啲係21-00刷多啲體，等其他巴打有得入
另外，遲過2日無登入嘅ching就會bye bye

而家電腦瘋狂刷定d經嚟迎接個隻5星luna bb

我之前淨喺連GOOGLE，點知有次登入無撚晒D野，好彩之前有BACK UP到個模擬器，即刻入去連返FB

威啦有專武

重要等多3日 等得好苦呀

卡住係打Jane個關,去邊關刷下lv好啲

用緊咩裝？有冇試下用手動？

卡Jane要手動，佢一想出技就CC佢，佢出唔到技就贏硬

連張圖都喺兔弓

我卡左係專武卷到，有冇人幫到me

Re

記住聽日等維護完先去酒館溝英，因為活動加倍
我隻龍女

唔明

呢隻係勁版大奶
諗緊入唔入手好

入啦，大奶太公廁

唔好想人成日提起m巴嘅傷心事

屌佢老未，我果隻係老鼠

我女盾 唔知叫好定唔好

唔na
Tb黎
要黑肉仲好

好彩無要到

今朝換完隻reina返黎好似無乜力，佢定位係乜黎

Rephy?人地兔仔嚟
但d技麻麻地咁

揀得reina就要組物攻隊，配山丘(Phillop)+女槍(Rodina)先有用
如果唔喺...

公會仲有冇位

慘呀 早知玩魔攻啦屌

佢爆發都好高的，你隻野30未？

咁又唔喺嘅，個個玩魔攻點打RAID

我都係用reina 都ok ge

就1001

開定新POST

真喺可以一件坦甲都唔撚出畀我

我記得你好似係無限粉

我都係超新手 岩岩打到2星卷都係揀Reina..D鑽咁少 點買女槍山丘

有錢到

可以換的放心

我喺呀 ，巴打都有睇

我隻女槍喺酒館用20日溝返嚟
你可以睇下酒館中唔中到，中到其中一隻就溝
另一隻用卷換，奶用住公廁奶先

已經準備好1001

算窮啦

酒館幾時先更新

咁如果揀左上面兩隻..即係仲有一個位..但係遲D好似會有張5星卷? 但係有坦有攻有槍 最尾個位好似要有隻奶好D

每日凌晨一點

新手想問 2星卷揀左miruru...有咩組隊方向?

女槍都唔係問題，但係好唔想用山丘

如果你唔彩佢，唔想理佢
每日重設就會更新

忍唔到。。。課左女僕番黎

講得岩 寧願用送個隻主角坦

課左幾多?

當住主力先na 有得升就要升
組隊方向呢啲好死

課長

4隻練到40lv冇材料又冇新英 仲有2日先有張3星卷 除左raid之外有咩好做 ch4推得好辛苦

打塔，打公會raid，打地下城，打錢關，打下新手
打黃裝升加+20

唔同色RAID打既黃裝有咩分別

紅係加爆
黑係加攻
其他個兩隻唔洗知

可以追返POST，鬼佬片教學片有講

估唔到咁快就可以1001 好感動
我一開始開po仲以為無人會玩

我本身都想開POST但喺太懶，多得巴打開POST先集結到咁多巴絲打玩

應該有cd rom睇緊，好多人都入左公會但又係巴打黎

升3星Frey要半手動先打得贏 但係係咪用龍女好過Frey?

龍女>Frey

又cd rom又巴打

龍女就係強化版大奶
有得揀一定係用龍女
不過大奶對乳真係

Yes

我覺得個塔應該係無論你re唔re都要等果個時限

DAY 4 送EXP+1000

正唔正先

我等咗成半個月都未RE喎

佢寫仲有一日嘅

睇唔透

究竟會升到幾多lv呢

上次升隻女槍用咗80支以上12萬5

荷蘭癲

啱啱睇左陣，發覺坦用藍龍仲好

如果想玩tanya 隊野應該點組好.

其實點樣打經先最高性價比？

9點開始打

呢隻真心唔知 見就見pvp多

湯巴唔入公會既

第一眼望呢隻野我就好想擁有佢.

佢有台仔公會，唔要我地了

擁有就擁有啦
靚係無法取代的

頭先講reina要夾rodina, 不過咁咪無aoe技

Reina片都片死人啦

差6lv先夠30

奸巴嗲

其實玩左幾日唔洗咁心急
幾日就比你玩左十幾日嘅野咪無野好玩囉之後
唔好太急話悶

酒館出左呢隻 玩呢隻要用魔攻隊？

哇，呢隻Pve一流我覺得

而且我都用緊

咁我放棄Reina啦 專心溝佢返黎啦 咁如果用佢 又要點組呢..嘥左個2星劵

靠大家嘅努力，公會已經35k經了 明明3個鐘多成10k經 ，大家揸油

傘妹 兔仔 棺材 龍女/薩滿

哇 全部高星角黎wo 有排搞

Reina都要練，唔係你中期好難過
佢練佢黎打pvp都抵啦
仲身材仲要咁淫

3星、5星卷全部都有得換

咁我目標就呢幾隻啦..囡囡隊

maria pvp勁唔勁

PVP PVE都OK

same

兔仔 係咪即係兔弓? 咁而家個D主角 照升照用住先? 等5日同7日

主角都好勁架

而家暫時靠哂隻主角 配專武幾勁

睇下中唔中我想要既 好緊張

Lm

專武卷中左rodina把野，咁rodina有無用

呢隻係魔/物攻？ 岩岩先係酒館溝緊Aisha

又真係有隻魔補喎，但兔奶係咪麻麻地？
二技有啲雞肋

新英吸血蘿，魔攻嚟

岩岩睇Reddit佢地都係同Aisha比較 咁即係定位同Aisha差唔多..咁睇黎我要放棄Aisha了

要課金買英了

活動5星卷自選卷，可換取角色如下
建議揀打手，2~3星揀輔攻同坦，奶就用住大奶即可

中左PRISCILLA 專武..

提提各位英雄自選卷喺唔賣得嘅，所以唔驚出事

新武女傭專武

又多位課長了

又binc

屌睇返佢未進化之前蘿莉黎 進化完咁大波咁正既

why not both

三體形任你砌換
你睇佢泳衣都出三件就知親生女啦

luna 有冇用.
3日個卷中左佢把專.

屌迫人課84USD PACK

meta角

同路喎巴打

專武可去到以加到幾多,升極都升唔爆

專武卷抽到Fluss把專武
佢係靚仔既, 不過好似評價幾差下...
唔通真係要重玩

聽到有人bin我

中唔到想要既專武好少事 唔使重玩

忙左成日無咩點玩 唉

咁多專武
抽唔到好正常

登入七日即送五星卷自選卷
可換取角色如下
活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00
建議揀打手，2~3星揀輔攻同坦，奶就用住大奶即可

囡囡3D模組 (仲有SKIN )

麻煩M巴開新POST放#963落第一頁
希望可以用囡囡引多D巴打玩

我開左2日驚, 開頭選左大隻佬GAU已經開始後悔, 今日派左10抽紅卷又無抽到好野
專武券仲要中埋Fluss把專武, 個帳好似已經俾我抽壞左咁

神田咁款
唔緊要啦，專武靠每日免費抽都有幾會中
9月3日又會送多張

提咗10抽紅卷唔好亂用

無睇到...

唔緊要啦，2個禮拜會送一張

唔太明白點咩為只亂用

好啦咁我繼續玩, 反正都投左2日時間
而今日inn又見到基佬牧出現, D仔都走曬埋黎

洋介可以轉行做gay佬陣

正合我意

打raid實出到場

gau好似又係meta角 好撚勁

如果我繼續玩呢個帳戶, 我將來個男人隊應該會係咁
Gau
Fluss
Arch
Baudouin

Arch等7日送
Fluss就睇下買唔買

各位可以推爆po啦

已經準備好

其實小花唔好咁菜心 成日棄啲女

爆POST

再玩囉，唔急

Reina冇棄呀都練架 Aisha就..算啦 換做Lewisia 已準備課金

不過岩岩冇左個Package買..剩係可以買石

加油課長

唔知呢位係咪巴打黎
洗唔洗追到咁緊

見到幾吸引有D想玩
但註冊唔到美國itunes ac

I can help u

1001

1002

1003

1004

1005

新post呢

[I/A]King's Raid #2 埋黎睇泳裝可以有幾少布

Me